大家要諗清楚，係咪要繼續作出無謂犧牲

729國務院新聞辦發表聲明，堅決支持香港警察嚴正執法、要嚴懲「暴徒」，代表北京已經正式對大力鎮壓激進示威者開綠燈。

就係開左綠燈，警察先夠膽一次過吿四十幾個人暴動罪。大家唔好唔記得，612暴動定性，林鄭同盧偉聰到最後都唔咁企硬，焗住要話大部份612嘅示威者唔係暴動，只係吿左幾個人暴動罪。

今次係一吿就吿左四十幾個。

唔係否定暴力抗爭，只係想大家諗清楚，係咪真係要繼續作出無謂犧牲，我地無幾多個義士可以俾黑警拉，今次拉四十幾個，下次又拉幾十個，真係好快拉曬。拉曬之後點？咪就係全香港靜曬。

宜家北京係要香港不惜一切，用盡所有司法手段強硬對付前線肯衝嗰班義士。類似2016年旺角事件，一次過拉百幾人，之後咪幾年無人敢出嚟。

總之，繼續咁樣衝法，我地好蝕張，唔啱聽都要講。

我地應該進入第二階段嘅不合作運動，而唔係一味硬碰

毛澤東：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

Be water，共勉之

推

呢個問題我都諗過
但上得前線既巴打都有心理準備可能被捕
我地可以做既 唔係要阻止佢地
而係幫d不幸被捕既義士
PS 課左一次612基金 準備月供

話就話佢地有心理準備被捕，但吿暴動罪真係好唔值，閒閒地坐三五年

唉 課金幫佢地都唔長遠之計

我都知會好有爭議，但唔啱聽都要講

我反而覺得要繼續遊行示威先有用

我覺得 繼續衝真係玩唔過

唔想指責前線
但次次遊行完留低set陣地
情況真係對我方不利

要勇武，可唔可以用更有效率方式

成日講遊擊
遊擊隊係唔會同正規軍打陣地戰

共產黨至今宣傳既遊擊典型
都係針對對方落單小部隊
HIT AND RUN

呢場運動即將散水